集思廣益, 如何踢爆扮公同事

是咁的, 公司有個同事一有人叫佢做野就成日呻唉聲嘆氣咁
轉個頭佢又扮公玩電腦上網買野做自己野
一有人行過就收埋扮打字扮做野扮到好忙咁
見有同事要開ot就扮晒野遲啲走
同佢做partner要做埋佢果份咁
幾乎零output
仲要人地做到幾忙都唔幫手
有冇辦法制止佢
佢其實冇料
但識做人所以得老細歡心

求大大指點

收嗲啦，打份工你以為做奴隸?

你講到要做埋佢果份
咁你咪辭職囉
咁佢咪要做返自己果份

你都可以好似佢咁做

虛心d 請教下人學下野啦
成日玩埋d 旁門左道

係佢唔肯做野
唔係人地唔肯教

仲有呢啲點算旁門左道?
係矯正
就係想好黎好去
唔想行呢步

就係多得你呢種人
明明有好工都做到變差
有好老細都要老細特登做衰自己

好人就做奴隸?
識做人就大搖大擺?
點解可以卸晒啲野畀人做?

咁難得搵到份好工
就係有人要做衰

下?請教佢點扮工?扮工就工路?

叫佢含你條撚。

唔洗
送埋畀你

你老細係好就唔洗你諗呢d野啦on9仔
Btw，你係咪逐個自己留言正評
笑你就逐個負

邊有你咁無聊呀on9仔
負咪負
老細好唔好係同同行比較
唔係你一個人話

你做人都未識 學咩人上位

諗到你眼紅人地扮工就好笑

負咪負
有咩所謂
開post只求指點
但估唔到兒登邪門先係正道

最眼紅你添

唔識做人係要學
上位就唔係強求
唔通你覺得扮工啱?

同老細講 點解上連登

負評唔係我畀架

唔來篤人背脊好黎好去

公、工都唔識分就咪學人開post話人廢啦

如果大部份人都扮工緊係一齊扮
係咁簡單就唔洗咁煩

明晒
原來扮公/工先係正確

你最勁

而家扮工嘅仲惡過d認真返工嘅同事
睇開d啦樓主
上兒登 勿認真

都唔知你咁在意做乜鳩
社會不嬲都唔公平
你默默耕耘認真工作
做多做少學到又咪自己袋落袋
洗理人做乜鳩咩

倒轉頭原來佢係皇馬褂你又咪係度叫春
改變自己心態好過啦

你認為做多左既咪做番自己個份算囉

識做人已經係好強既技能

他朝君體也相同
有啲嘢 一起左頭就返唔到去

咁真係冇嘢做呀嘛

咁似我公司同事 但係老細唔鐘意佢

樓主係咪入世未深 打隻字都成個細路哥咁

同埋你踢爆佢冇用
最慘係老闆like佢

一係你當眾屌尻佢

佢乜都唔係
只係outgoing識social
唔可以輸畀呢種人
或者一開始講得唔夠清楚sorry
其實明白呢個垃圾社會
扮工係王道
如果全部人都扮工緊係冇所謂
最多咪跟大圍
間公司又唔係自己嘅
問題係個個做到仆街得佢一個風流快活
而推晒啲工作畀你做
咁講唔通掛

又係上來搵認同感失敗既垃圾

呢個我都諗左好耐
一踢就反面怕畀人暗箭
唉打份工真係唔想咁覆雜
有時間諗呢啲不如拿拿聲做晒啲野好過

agree
所以非必要唔會咁做
仲要冇後果先凡事留一線
就係咁難先要請教大家

扮工就係王道最緊要拎彩數
職場生態，面對現實

唔夠人玩手段咪正經做野囉

算吧啦
連登大把入世未深死靚仔
生活/職場問題 永遠都有人入黎9up

回正題
真係冇計
你咪同manager反映下
要求分返開單job
就算要單拖都冇所謂 反正本身都係你carry
注意返 要對事不對人 唔好直插同事
一來老闆buy佢 二來佢懶唔代表佢底牌係咩都唔識
最壞打算係resign
咁嘅人留得係公司 而你上司唔解決 已經係公司問題

你自己都識講
做完野咪早啲走囉理撚得人

虛心d 請教下人學下野(點刷老細鞋&扮工)啦

唉好啦close file

識做人好過識做野
你咁都未學精？

你咁叻你味辭職搵過份囉
不嬲社會就係識人好過識字
所以話毒撚出社會一定係比人恰
你就做曬 人地就同女同事玩 出街 同老細傾
你味做曬佢囉 冇所謂嫁
你咁叻 你做埋我個份仲好 馬照跑舞照跳

樓主，似乎最扮工果個係你wo
你咁得閒留意人既

做自己嘢就算啦
做埋人地個份你人工收兩份嘅咩

我公司都有呢d仆街，叫佢做野就大大聲唉，平時又成日傾計偷懶

又一個唔成熟既後生仔， 到第日佢做咗你老細， 你就知點解識人好過識做野， 你識幾多但老細唔buy 你， 你只會係一隻牛， 佢識得氹老細駛咩學做D 下人野， 咩都唔識至做到老細點人做， 你咁都唔明好難升上去架啦， 慢慢做一世散仔啦

傻仔

冇架啦
你唔識討老細歡心係差啲
一係一齊唔做一齊死 不過都肯定你死1000佢死800
因為佢識討老細歡心
大道理唔講 你自己都明 只可以講反正你都改變唔到老細 不如你改變下自己
學下你同事擦鞋技巧 呢份工用唔到下份工用到 呢個畢身受用呀

個世界係咁架啦

鬼叫你係打工仔咩？

都唔係第一日返工啦，公司既規矩咪即係老細既規矩。老細都未出聲，幾時到你依依哦哦吖？

收皮啦你

識做人就上位？我屌你老母呀，認真做野個啲呢？

買個cam影住佢
剪啲精華比老細欣賞

樓主在連登問就應該預左會有呢d留言啦
呢到最多不學無術的低下階層
做開懶人唔想比人搞到冇左份hea工

每間公司總有呢d唔做野的扮公同事
你又唔駛理佢，做好自己，老闆係好既自然升你炒佢
老闆隻眼開隻眼閉既你都唔值得再留在呢間公司
學完野就直接走

你駛乜擺自己去同呢種人同一個天平去比
佢on9咪由佢on9浪費佢自己時間一世囉

呢D粉皮可以直接永久封鎖

呢個就係重點
老細要攬佢 有乜法

一係就搞大單野
將所有野攤開黎講
要求 分工清楚
到時河水不犯井水

一係就自動消失 搵過份

一係就大家累鬥累 唔撚好做 等爆大鑊

認真做又識做人咪仲上到位
認真做唔識做人就靠運 身邊無咩小人同識撈既人你咪都算好彩
你認真做 但唔識做人身邊有識做人既人你都係輸一大半
唔係話咩做人返工係咁 而係你想上位就要食人同虛偽
唔係既你真係靠運啦
同埋 其實無野好屌 係 怪就怪啲人得個認真做 但同傻仔無分別 信又好唔信又好 事實係咁 亦唔需要諗點改變 如果大家一樣認真做 良性競爭上位 無人可以企到一人之下萬人之上

扮工係唔啱架 但扮到工又識做人帶俾你既野係好同有利既話 我做咩要理佢啱唔啱？
資本社會就係你唔使理佢啱定錯 只有贏同輸
我問你 你想唔想輸？唔想但又要企直個人黎做人既話 你咪靠等運囉

咁俾個建議你 做好本分 唔好諗住同人比同同人鬥 你要選擇做好自己而唔識做人扮工 你根本無得同個啲人玩
所以 做好自己 唔好有太大想頭便是了
同埋 如果你覺得咁係邪門既 你一世都唔夠個啲人玩 除非你有好既伯樂 同有運
我自己覺得社會無好與壞 亦無邪門定正道 只係贏同輸 同可以企到最高最後既人 中間過程係點 我唔會理

做好自己分內事就得 唔洗太上心 太上心啲人會take it for granted

收皮啦垃圾 你除左識上黎廢up現實仲做咩呀

個d狗黎 你要其他同事一齊屌柒佢

你估佢唔知你知咩 就知你無威脅 有冇料唔知 但一定識走位 假動作 只能 鬥玩copy cat 欖炒

當然你要有d back up 先 老細可能都知 但整體行得順咪唔理 搵個燥底同事同拒開拖囉 有野射畀佢兩個合作 d寄生蟲就係賺到盡 你估唔使還 實有仆街一日

陰招就算了 害人唔好 但佢自食其果另計 你知道自己蝕底就要郁下身既

勤力去搵隻牛都得，你既工作本身係要做d咩先

人地識social，放工同客飲酒幫老細湊客又要同你講咩

多謝ching提點

你仲衰過垃圾

我都唔想理人
係畀人攪

咪話close file

畀個屎眼佢屌，轉頭metoo